屋企冇人 唱下日文歌(劣唱)

見有巴打用依個網 所以試下用 覺得美化左把聲 雖然美完都係咁
d歌詞好快睇唔晒 亂9咁唱

唱多左首數碼暴龍